當初Ryzen買Ram買細咗，應該等Ryzen 2定係換Ram？

1500X，Ram只係買咗2666

個心有啲想update八核心，所以有啲想等2700/2700X

聽問Ryzen 2會改善L3食Ram問題

筆直唔夠 二㨂一

有冇風聲幾時出

Ryzen 7應該4、5月有啦

2666超上去2933啦

4月份只要 zen+
基本4.3
最好體質4.5
ram 4000mhz

咁即係等Ryzen 2好啲

基本4.0我都收貨

但希望食Ram問題可以解決

買32000得了
zen+ 上到3200都好低延遲下

3200

未出點知低延遲

我 C14 3200只有70.5
C16 71.2
原本要76

唔明 你買到Zen+ U啦咩

我呢個效果只是 zen (重寫版 bios 下)
zen + 在新 bios下 上3200會比一代更佳

ram 價貴到咁，你買得落手咩

我自己已經換左2次 ram
xpg z1 3200@$1540 > gsill c14 3200 @$2010
準備上4000@$2400 (珍寶價)
ram價格好似穩定左

而家d 4000咁高cl值 會快d咩

自己睇$$了

你行咩程式咁食ram speed

如果好似以前咁可以一齊買

但依家Ram同cpu一樣貴

其實2400 cl14同3000 cl16
邊樣好啲

Sure 3000

儲多D錢一次換晒